Now 可唔可以唔好再用謝德謙講波？

屌你老母全場同一個聲調語氣，
成撚日係度嘩嘩嘩，
又成撚日詞不達意
仲要經常講錯球員名

佢同文彼得真係兩大毒瘤

呢個文彼得黎

嘩嘩嘩係文彼得嚟架

屌錯人，文彼得黎

文彼德上身

Peter 仔黎嫁

平時講西甲都已經夠晒廢

兩件廢物

樓主你開過新post改返做文彼得

唔駛 謝德謙都咪撚再出現

謝德謙唔好得過peter好多
件垃圾咩都可以賴到獌聯黎講

認錯人自膠

不過兩個都係一鳩樣垃圾

同你認法一樣
呢兩個都係癈柴黎
好心講番繼年兩線波先黎講呢d大賽啦

港超班球員返去專心踢波啦

係， 好垃圾

陳葦如專業

又獨狂講錯球員名

英格蘭又係佢講
講撚左7成時間
我屌你老母呀
唔識分莊閒呀？
何輝講得幾句

真係無撚錯
請番Ricky 佢地
炒左呢兩條友啦
你老味閪！

屌你老母今場又有文彼德
語氣死老豆咁款

所以我即刻轉去廣東體育聽江忠德

好掛住espn既何輝同埋我江忠德

So9sad 我都好掛住
仲有皮蛋黃，9up得嚟有啲故仔聽

現場j爆嘉殷好過啦